有關登入問題，麻煩管理員幫幫手

我唔記得左密碼同注冊電郵阿

我想睇返自己個注冊電郵

依家得返手機仲keep住上到
再入唔返啦

後備電郵都冇記得到阿

就快出新iphone啦
我想用返呢個ac阿

對唔住阿我冇管理好自去己資料

下次唔會啦

比次機會黎阿

我淨係想知登入電郵炸
知左我就入到我既電郵啦

幫幫手阿。唔想做p牌仔
我想推post做文宣

Admins仲訓緊？

我記得email，但我唔記得pw

咁都仲可以忘記密碼
我連email都冇埋 連忘記都做唔到

1連

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道